% De bijbehorende makefile genereert zowel de printed als de ebook versie

\newcommand{\myClass}{book}
\newcommand{\modulecode}{DIC10}
\newcommand{\titel}{Voorbeelddictaat}
\newcommand{\documenttype}{Dictaat}
\newcommand{\huidigeversie}{1.0}
\newcommand{\auteurs}{
    J.Z.M. Broeders
}

\input{style_nl_NL.tex}
\usepackage{lipsum}

\begin{document}
\frontmatter
\include{titlepage}
\cleardoublepage
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\tableofcontents
\cleardoublepage

\mainmatter
\chapter*{Inleiding}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Inleiding}
\markboth{Inleiding}{}
\label{sec:inleiding}

Hier komt de inleiding van dit dictaat.
Uitleg over \LaTeX{} en de in dit dictaat gebruikte \LaTeX{}-stijl kun je vinden in \cite{Broeders2017}.  
Op- en aanmerkingen zijn altijd welkom.
Je kunt me mailen op \url{mailto:J.Z.M.Broeders@hr.nl}.

\chapter{Titel}
\label{sec:h1}
Hier komt het eerste hoofdstuk.
\section{Paragraaf}
Dit is de eerste paragraaf van \cref{sec:h1}. 
Er volgt nog wat random tekst om je het idee te geven hoe het eruit kan gaan zien.

\lipsum[1-10]
\section{Paragraaf}
En dit is de tweede paragraaf van \cref{sec:h1}.

\printbibliography[heading=bibintoc]{}
\backmatter
\end{document}
